"We willen hem niet meer, Moeder  Prince Charming regeert nu het leven voor ons.
'Toen wachtte ze.
A Roos schudde haar bloed en overschaduwde haar wangen.
Snelle adem scheidden de bloemblaadjes van haar lippen.
Ze beefden.
Een zuidelijke wind van passie veegde over haar heen en bewoog de sierlijke plooien van haar jurk.
"Ik hou van hem, "zei ze eenvoudig.
"Dwaas kind!
dwaas kind!
"was de papegaaifrase als antwoord gegooid.
